［取暖］英格蘭殺入季軍戰

拎硬第4

抵撚死 吹大左啦英撚 冇輸3粒算好

入到四強已經超額完成
但咁樣失波真係好on9

垃圾 曬我時間睇

其實打到入四強已經好好了

好過無啊

今場波得最後係唔悶

格仔打足3場120 英撚死撚左佢啦咁都嬴唔到